有種人 我叫佢地做煙鏟

呢種人 就好似一班颱風愛好者咁
遊行集會一定會岀黎
但最大目的唔係為咗抗爭
係為咗食煙
係為咗po ig story
因為食完煙就有得放上IG/FB屌狗！

如果你下次夢見有人帶曬口罩 係你隔離PO IG STORY而又冇記者背心係身
唔該同佢講一句

屌你老母你不如除口罩啦？
老實你係ig story就係po緊自己係現場嘅record
你真係以為24小時睇唔到就等於冇咗？你信PO上網嘅野可以完全冇record？

保護自己 手足我地一句都不能少！唔好再做自殺行為好冇！

SORRY 係一個都不能少

On9 出嚟抗爭以為好撚好玩 打曬卡咁
唔撚洗拉你都知你有份係現場啦
淨係非法集結都夠鋤死你

前線真心有人為撚狗而岀 狗係無恥 但我地係要對準政權呀 勿忘初心

覺得係合法遊行集會嘅時候post係無咩問題，但完咗對恃緊個陣就算啦唔好搞咁多嘢

不過人地鐘意咁做咪由佢囉，寧願佢有出嚟打卡好過無出嚟

屌屌下就愈黎愈少人出黎
和理非好 出黎食煙又好 剩係識係IG post story又好
其實多個人出黎充人數 虛張聲勢都好有效
而家搞到個個自我審查
有時我自己都心諗：死啦 我出到去又唔上前線 無貢獻仲應唔應該出黎？

Be water 唔單止行動上 我認為思想上都應該要應用到囉

有種人, 我叫佢四方閪
呢樣又唔撚得, 果樣又潔僻

依家最緊係係人數, 人頭呀
屌走晒D人好咩

絕對唔係迫全民皆兵 和理非同勇武缺一不可
但老實 著住條裙帶個口罩岀黎打卡嘅人 有事上黎要人救 一係對自己唔負責任 二係對大家都唔負責任呀